成日見到解放軍喺到行黎行去真係唔安樂

周街急救

你驚？

有陣時可能唔係驚 你見到一堆劊子手周街行你都唔安樂啦

training train到嘔白泡？

入面會唔會係一箱箱奶粉